[窮到褲穿窿]炮台山邊度lunch平靚正？

唔想食四五十蚊一個lunch
炮台山邊度有平嘢食
求巴絲打推介

權記啦屌

權記for sure

千奇唔好食 知粥常樂
我上次食勁撚大隻 曱甴 仆佢個街

明星 kfc m記 大家樂

多謝樓上各位嘅推介
我openrice咗陣，權記嘅價錢真係好吸引
不過離公司有啲遠，而我又食得慢(渣ga )，驚趕唔切
巴絲打仲有冇啲近銅鑼灣街市嘅食肆推介

權記平就平 邊忽靚正
明星燒味啦

痴撚線 又炮台山 又銅鑼灣 差好遠囉

銅鑼灣街市喺天后炮台山嗰邊嫁

銅鑼灣街市係天后 近炮台山

香港仔魚蛋粉 生記粥 鍾記

仲有個銅鑼灣社區中心
但以前二三十年前大快活嗰度係北角警署

Btw平嘢真係無乜 帶飯罷啦
寶湖我覺得幾可靠架，不過我懷疑佢已經上到四十幾蚊個飯啦依家，入咗大學之後就少咗喺屋企嗰頭食飯所以唔太清楚。
協盛大牌檔都可以睇下，我就未食過午市
清風街同永興緊維園嗰邊好似都有啲新開唔算太貴嘅餐廳

無記錯有間食乜鬼竹筒飯嘅三十八蚊有交易
喺清風街近維園

權記貴左咁撚多都平？

唔該晒樓上嘅巴絲打拯救我嘅荷包同五臟廟
我諗我會去清風街、電氣道嗰邊搵下有咩平嘢食
btw我唔熟港島，喺地圖見到炮台山有個銅鑼灣街市都下咗一聲

因為真正既銅鑼灣就係響天后,維園果頭

紅磡冰室

半島冰室

俺之沾麵
平民之選

紅磡都係平時茶記價錢 唔算平喎

北角街市 ?

渣ga

半島for sure

@Convoy對面30蚊螢光汁飯包野飲多餸抵食不過外賣
車房對面唔知乜野美食妨三十蚊兩餸飯d餸幾好食
美美30蚊凍飲唔洗加錢不過d餸麻麻地
利伸窮撚日撚日都係呢三間入邊諗食乜